# Добро пожаловать!
Вы подключились к API: auth-keycloak-oidc/myApi-api
### Компонент user-comp2
В каталоге компонентов вы можете найти свой компонент user-comp2.
### Проверка подключения
Для проверки подключения выполнить команду:
curl http://188.72.108.124:8080/service/GetLegalOpportunity -I -H "Authorization: Bearer <token>"